(尋post) 唔小心影到自已全裸

個女仔好似抽中獎，想影個獎品上網賣，點知電視反光自已全裸。 有無人記得個keyword?

推你老母咩 spam到咁樣做乜鳩？

可唔可以唔好再quote

好

quote係點解？

好煩

收到

樓上成班做乜鳩

唔會再quote

Quote 完條金剛棒未

拉落嚟用左成分鐘

痴撚線

妖

屌

煩煩

場運動由區選開始就死撚咗啦